水炮車去緊金鐘

水炮車去緊金鐘
I

點解金鐘站班狗咁易上到來 無人睇水？

速龍出緊金鐘地鐵站，去到地面，大家小心

蘋果日報live 影住